為咗悼念細雞樂(Sam雞樂)，決定限量釋出細隻版大雞樂，要者留IG。

悼念價一只港幣＄７６２元正，要者請留TG，限量500只，謝謝。

hugo1991🙏🏻

上年搶唔到 勁好賣
我要一只

想要100只

36蚊隻啦，頂死渣哥

派勁幫細哥，免費比一只您

漏左講 為防大家買黎炒 一人最多買五只

樓豬扮限量，其實成個倉責左勁多貨賣極都仲有

米能踢爆啦吊

冇。

米咁爛口啦

关762哥能士？

比usd找hkd？可以？

好多巴絲有來買過

唔關 咁岩定價同2哥名一樣

好 我可以同博嫂唱錢

唔好咁大聲呀 一陣又比上面班賤種泛民屈熱狗

我貼過